
                      FASCINANTE !!!!!!no le doy un 5 porque todavía creo que algún día saldré del cine mas sorprendido y feliz que hoy!!!!sino va a ser así por favor que pongan THE ARTIST como asignatura para los futuros directores, actores , etc.....
        
            